viutv真係陷害巴塞

要全香港人睇巴狗出醜

收爺啦

唔係黑黑哋撚追和到咩

後防真係任人頂

Cup左

屌 拉

醉撚咗？

幫手拉

拉啦仆街

燈到仆街

臨尾華倫應該絕和。

有撚人睇99台咩

我屋企啲黃屍cut咗tvb

屌你老味推

係
你老母唔係 所以死撚咗

拉

viutv迫害基沙文

個on9仔仲要爆閘嘈

基沙文失去了一切，華為證實了這消息。

話撚咗

屈到

笑死

樓主喊緊

抵啦

降班啦垃圾仲出B5打正選屌你老母

美欺真係毒流黎，行行企企
牙朗真係屌打佢

好撚慘，個位企得差，基沙文都要比波佢

基沙文門前接B9果球我真係屌佢老尾

我想佢仆街

米咁黑心啦

個罰球射得差到咁，咁都話差兩個波位。
班旁述係咁大聲不停提美斯個名，聽到好煩。點吹奏佢都係無用，表現垃圾就係垃圾

有1分都叫出醜

2:2

個旁述係咪以為自己好風趣幽默

跟我買波好快上樓

咁都唔駛輸係巴狗好命

咩角球旗嗰到勁撚on9

開po都燈唔贏, 樓主出哂醜

美斯喎

訓低擋罰球話係咪想影相

漏左個

樓主出醜基本操作啦

咪咁25得唔得？

拉 保護手足

患難見真情

幫你拉完 自己又推一下

好

當年回錯sor9你地25左我幾耐dlld

我無份

進攻乜撚都美欺做晒快啲去班霸同牙朗一齊挑戰意假

早幾日預告好正

做條撚咩

佢係有做，你嬲啲咩

皇馬對呢都要輸三球十二碼一球烏龍失晒三分
你地執到一分算叻

佢似有躁狂症啦

班球員似係想玩殘巴菜

ViuTV真係驚巴塞未夠樣衰 要全香港睇清楚

抵制viu 啦

我都有。

viu黃到仆街

黃viu =黃
藍viu=藍

食咗弱未

唔使日日食